一早就有人講，勇武上前線，和理非殿後

唔該和理非可唔可以盡返自己職責，唔好阻止勇武前線嘅行為?
仲有，對敵人仁慈係代表自殺
打黑社會，打到佢死，終身癱瘓and/or四肢殘廢，絕育係完全冇問題
和理非仲可以返屋企做文宣
再唔係學急救，但記住只幫受傷自己友急救

可唔可以唔好成日都勇武

我呢個post只限勇武時刻適用
和理非主場唔適用

日日勇武 點頂到10月後

唔係日日勇武
唔該再睇一次我講乜

呢排日日都勇武